其實反修例最後一擊係咪應該直接入去禮賓俯搵 林鄭 搞清楚件事

不斷咁搞唔同社區都已經開始失效
每星期咁搞政府都唔會理你地, 亦唔會聽到你地既聲音

pish

會出嚟先算

和理非大遊行 set死線
跟住點做

push

推

大家醒未

如果係有人入去